I go to school by bus

No MTR is ok

I go to school on foot

I go to work by swim

empty R